建議MTR商店，向黨鐵索償因提早關站既損失

已經近2星期提早關站
店舖都被逼關店，但租就照舊？
隔離post全月通都有得賠，點解舖租無得賠？

雖然好多都係大集團

有無得諗？

無得賠都要追究到底

即賠
跟住加返你兩倍租

冇曬生意，唔係唔追究呀嘛

推